# 人造漢語 (ArtiChinese)

## 語義和語法的連接

在《漢語》中，詞彙《的》通常有兩種意義。

當《的》介於兩個名詞之間時，通常代表《擁有》與《被擁有》的關係，例如：

```
她的小孩
約翰的車
```

當的介於形容詞和名詞之間時，通常代表《屬性》和《物體》之間的關係，例如：

```
紅的蘋果
可愛的小花貓
```

但對於《屬性》和《物體》之間的關係，省略掉《的》一詞，其實並不會造成語意改變，因此在人造漢語裏，請將第二種情況寫為：

```
紅蘋果
可愛小花貓
```

而《的》這個字的使用，則保留給第一種的《擁有》與《被擁有》關係來使用。


